突發！光頭佬走左

好傷心

1950?

唔L係 搵錯料

What?

玩住呢張先

on9

邊個光頭佬？